原來鬼佬都有kpop , 又幾好聽

鬼佬偽kpop

真kpop

唱跳 = kpop?

樓豬知唔知kpop點解呀，係Korea pop music呀！on9

咩叫鬼佬都有kpop
on99

做咩鳩 岩岩出冊?

Britney Spears原來係kpop

Britney 都唔識

以為樓主貼 boy bands